《救命Po》112之前快啲入嚟睇 望一望冇壞！

如果popo同你面對面跑過嚟捉你 你可以用呢招

招到用時方恨少

Pushhh ah

Please please please

Push!

Push ah diu!

Push la dllm